凌晨N269 尋失物

放工搭車返屋企 元朗警局落車 大概4:15左右 返到屋企發現唔見咗個銀包
懷疑跌咗係巴士到
希望好人執到
深藍色夾錢銀包 因為本身係for美金 銀包偏短身
入面有好多重要野